Cambios:

- 2018/10/19
    Added titles to main classes
    
    rt_rays.py
        - Calculo del tamano de la imagen tiene que usar tan, no atan!
        - Tamano completo es 2 * tan (ya que calcula con solo 1/2 del h_angle)
        - Re-create PIL Image on reading the configuration
            (else the image size reserved was wrong)
        - Calcular correctamente iluminacion ambiente y luz de las fuentes

- 2018/10/22
    rt_rays.py
        - Funciona la iluminacion difusa, con los colores correctos, y
          tomando en cuenta al color de la fuente de luz.

- 2018/10/27
    rt_math
        - Agregué "reflect" a VEC3, para obtener el vector reflejado a otro.

    rt_elem
        - Agregué parametro "phong" para controlar la reflection especular.
          Se modificó la clase Sphere acorde.

    rt_rays
        - Corregí un par de problemas en la combinación de colores.
        - En casos excepcionales, es posible que el rayo de la fuente de luz
          hasta el punto impacto del rayo no se llega a detectar. En este caso
          consideramos que no llega la luz.

    config.xml
        - Agregué 3 esferas y una luz para controlar los puntos anteriores.

- 2018/10/29
    rt_math:
        - Reemplazar los operadores +, -, *, abs() para VEC3, y remover los
          metodos add, subtract, times, mag(), dot.
        - Modificar codigo en rt_elem, rt.rays para los operadores nuevos

